球王意甲地標專食白果？C朗要同老馬睇齊

【體育】基斯坦奴朗拿度在意甲地標戰作客基爾禾未能取得入球，原來當年馬勒當拿在拿玻里的處子戰，作客同一球場同樣是顆粒無收。

祖雲達斯新兵基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），上周六在賓迪葛迪球場未有取得士哥，而1984年馬勒當拿加盟拿玻里，他的意甲地標戰亦是在賓迪葛迪球場上演，不過當時的對手就是維羅納，馬勒當拿未有入球之餘，拿玻里亦以1:3見負，事實上該季維羅納如有神助，最終捧走意甲冠軍。

不過，馬勒當拿在第2場對森多利亞開齋，連同首場總共用了152分鐘就取得自己意甲首個入波。無獨有偶，1982年柏天尼加盟祖雲達斯，同樣是花了152分鐘射入個人首個意甲入球。

其他在第2場才在意甲開齋的名宿，還包括大哨（國米）、巴迪斯圖達（費倫天拿）、加拉加（拿玻里），難道這是球王的命數？

不過現已貴為利比里亞總統的前A米名將韋亞，在意甲地標戰對帕多瓦開波7分鐘已取得入球，而卡雲尼（巴勒莫）、A米的荷蘭雙雄古烈治與雲巴士頓，同樣是地標戰開齋。

本周六祖記會在主場鬥拉素，C朗能否在主場球迷面前開齋，自然成為賽事焦點。